Loesungen zu den Programmieraufgaben verschiedener Altklausuren. Das sind keine Musterloesungen sondern nur meine Klausurvorbereitung. Leider duerfen die Semaphoren und Bndbuffer nicht veroeffentlicht werden, da es fast Loesungen zu Aufgabe 4 sind.

KMB
